[勿助長代購勿提L’oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#106

source: 立場新聞(已編輯原圖, 將body shop更改為IT Cosmetics)

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。
Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

更新左＃1張圖 同補充翻而家L’oreal Group旗下所有牌子

thanks 絲打

3CE都係loreal

哎呀佢個官網個list無 搞到我都唔記得左
唯有麻煩下個開post既絲打加埋落去啦

Thanks

Lm

想問黑龍堂base係咪呢枝 邊到有得買？ 今日行咗sasa同colourmix都唔見有
另外見到佢有出粉餅定碎粉 有無絲都有用 感覺如何？
thanks

如果鼻係1號黑頭問題
面頰就2號毛孔問題
冬天有時鼻仔會 有甩皮問題
冬夏天洗完面會有少少乾到緊嘅感覺
但唔嚴重
用唔到精華油嘅 產品
用完日常護膚會好一陣 但有時會再出油

岩岩自己隻精華 就快用完(下圖)
但感覺 無好無壞 用完左咁
同埋佢比較黏笠

想搵個可以解決
毛孔問題同埋岩呢排天氣嘅精華

之前睇到 SKII 支精華水
但我諗緊 岩岩先叫準備25
喺咪唔應該咁快用呢類牌子

對於最近買護膚品好迷惘...

咦～藍鰭拖羅絲你用粉底液遮唔遮到毛孔呀？

上個 post 有絲話係台灣買咗好多 Con
想問台灣買 con 洗唔洗好似日本咁
要驗咗眼先比買？
同埋有咩牌子推介？

前排買咗日牌 Cruum 嘅 color con
戴咗八個鐘都冇乾冇唔舒服
睇番個盒個台灣造

反面one day clear con戴過
博士倫
acuvue moist
同 dailies aquacomfort
都好快就眼乾

唔該哂
想問埋佢控唔控油架

LM

我都係戴唔到眼鏡既人
長期要戴con對眼真係好攰

有冇人有用Cnp Lab去黑頭？
唔係撕扯式而又清得超乾淨
但佢收毛孔個塊好似唔多得
有冇咩收毛孔product好用

另外想問下ipsa三色遮瑕遮黑眼圈好唔好用？會唔會乾？

其實用呢支base係可唔可以全面上 定係好似benefit個支咁係要重點上？

上個post有絲打講話係幾乾下

佢會叫你填資料留名留電話 寫埋度數 簽名證明自己明白隱形眼鏡係醫用(實際點寫唔記得 大概係咁)

我次次去台灣都買六七盒走 basic款每盒廿片都唔洗八十蚊港紙 買夠唔知幾錢做到會員可以上網買送香港 但款就冇你係台灣買咁多囉 so far用咁耐冇試過唔舒服 反而去日本買啲差唔多價錢既盒盒都又乾又un眼 可能始終平野

呢支重點用 邊度多毛孔用邊度

啱啱睇翻原來冇6片咁少 都有10片

買左bm blemish resue但發覺橙到仆街
隻橙係深橙到到可以做陰影
本身用開original matte系列，係咪應該買番盒啱色嘅嚟溝？
或者有無其他方法？

blemish rescue 啲色橙到咁冇得救
formula又唔好用
死心喇

除左Donald Trump之外我唔知咩人係會用到依隻色
唉
咁有咩粉底係啱油底粉刺暗瘡肌、大毛孔多瑕疵用？

Cruum我都有買

黎緊去台北
有冇咩護膚品化妝品可以推介下？

利申 乾到出油肌 毛孔較大

你其實係咪就快試晒市面上既one day colour con

Cruum官網話製造商係 Pagavision Japan
咁可能都晶碩光學
下個月去台灣門市睇吓先
唔該絲

絲隻眼好靚
我都買咗 Moon 同 Custard
因為眼珠白色位有色素
戴 Moon 隻眼好似污糟咗咁
但有深色外圈嘅 Custard 就好靚

我覺得1028mask同天山雪蓮mask都好好用
天山雪蓮果隻香港水貨店都有

有冇人用whoo既循環秘貼同自生秘貼，用過sample好似幾好，有心動

Lovemore mask必囤

原來IT cosmetic入咗loreal grp
上唔知幾多個post仲見有絲打推佢支cc cream 諗住遲啲屌返支
唔屌啦唔屌啦

絲打們點睇colourpop
諗住買幾盒eyeshadow平平地日常化幾下就岀門口個種 (加上自己唔係好識化眼妝)

之前去旅行行Sephora 睇中過佢枝碎粉掃
但見係made in China 冇買到

之前爬文見有絲推過下
唔知岩唔岩敏感皮膚用

呢個真 太自然既款冇買

Yes Please palette 呢度幾乎一人有一盒
粉質ok,顯色, 不過會飛粉
閃粉個人覺得日牌會閃得靚啲閃啲
但以colourpop 價錢絕對值同抵 ( 咁既價錢都係美國造無得輸)
大熱仲有give it to me straight
次次減價我都買唔到

Moon唔太特別 就咁一個色圈整淺本身眼珠色
我眼珠太黑, 偏啡/茶色眼珠帶應該會過渡得自然d
Blossom, Leaf同Aqua顥色度高 推介
其實我係見到Blackpink代言所以狗衝買左

我覺得粉狀眼影會氧化, 唔知關唔關第一代事 (姐係佢岩岩推出就買果期)
上完眼妝過幾個鐘會唔同左色 (有用eye primer)
比較鐘意super shock shadow, 但係好易乾
方便在於可以單色同埋手殘用手指上都唔會出事

呢幾盒都有睇睇過 幾岩心水
問多句 d色會唔會好難化/carry? (唔知點解化親眼妝都好似好污糟咁 而家好驚)

唔該哂絲打 等我一陣睇下sss愈睇愈想買 又算平

Aqua好靚但淡妝戴會唔會好假成日想挑戰呢啲色 但自己真係好懶化眼妝 所以唔敢買

張圖我淨係貼左假睫毛炸
如果絲打髮色淺可以試下挑戰

話說唔知依家台灣賣幾錢，我見香港賣45咁上下，如果差唔多真係無謂拎餐死

我反而唔鐘意sss唔知係咪我買個陣係佢新出個陣
覺得飛粉飛到痴線
反而我好鐘意dream st 有4粒鐘意到我depot埋出黎 成日都有用 同埋好longlasting 無絲打上面講氧化問題

如果擺眼影看門口不如買日牌啦
唔好貪一大盤好似又靚又多色
日系個啲4格會易化好多 唔駛blend

張圖靚到以為係官方圖

咁如果canmake絲打覺得如何日系淨係諗到呢個同suqqu

Canmake 啲色好快無
Excel 啊 顯色麻麻但自然放大 唔駛技巧 開架百幾蚊就有
或者Kate 有格陰影粉個盒我都有 呢盒就會顯色啲

唔該哂絲打 呢幾日得閒去睇下先

上面太長唔quote
Visee好滑又顯色
趕出門返工一定拎佢唔洗諗
同意canmake唔掂

我係買第一批yes please, 橙色黃色會氧化

我唔係第一批，但黃色都氧化

我得yes please
優點係顯色缺點啲粉質好難blend

唔知香港啲cezanne counter幾耐先會入新貨呢
係ig見到日本嗰邊岀咗新色眼影 好夏天

我有yes please, she同最新出既it’s my pleasure
Yes please matte色最難blend
其餘2盒無佢咁難blend
不過呢個價錢買真心抵

打錯 唔係眼影但當眼影用應該都好正

我近來見到ciate london glitter storm lipstick
好似好靚咁
好似pat mcgrath 出個隻聖誕版唇膏

有無絲打有買到Ciate London呢支唇膏?

我有買pat mcgrath flesh fatale 閃版 但唔係聖誕版
聖誕版勁閃睇落勁靚但我買唔到
聖誕版係咁樣:

唔係聖誕版:

其實睇swatches 差不多 淨係支唇膏轉出黎個時聖誕版睇落會再閃好多 上唇好似唔差得遠

我見Ciate London 出個支有d 似 聽知有無絲打有可以講下?

(其實我已經岩岩落咗單買ciate london Topaz)

想知有無好保濕Toner推介
本身用緊muji個支 無乜感覺 無乜特別好唔好用
想試下新野

推自己落坑問題：
Viseart 同 ND 請推介一盒值得/抵買眼影。
啡/紅/橙/黃都ok，但藍/紫不了怕唔識化。
白皮、內雙

ND Lila 睇到work絲上次用燒中左，但怕只係為左個兩隻色而買又好嘥。

台灣有咩岩買

用咗幸福肌不再孔慌幾日唔知心理作用定咩啲毛孔睇落真係細咗

唔該絲 會去台灣睇下係咪差唔多
係香港邊度有45蚊？

台灣計過係$36一盒

Only minerals個化妝水保濕力好好

邊度有得買的
平時好似都淨係見礦物粉底個類

9蚊係台灣搬返黎都好似有點
除左love more mask仲有冇咩好推介呢？

前幾日睇到，中國好似冇左動物測試嘅規定了

係confirmed就好 冇左呢條例希望更加多brand可以go cruelty free

想試但shopping 都要30幾

係
如果中國真係唔再限定要做animal testing 我真係諗唔到有咩理由要支持啲繼續做test嘅brand

其實多人到無人理你，同根本無位你試
最好而加試定或者去其它地方試左先
到時就可以落手買

幸福肌我反而想問下大家角質面膜有無跟住官網話，每次5-6pump咁多 同埋有無第一個星期用足7日
佢一pump好多，咁用法好似會用得好快
用左兩日幸福肌第一感覺係吸收得好快

hi好晴人
平時用粉底液遮到㗎～不過新屎坑用粉餅
唔記得包膠 (上post講既Guerlain Lingerie De Peau Mat Alive粉餅 )
個粉餅上完係遮唔到，但係出油之後係冇事
我覺得有啲神奇

Viseart買nuance / minx
Nuance啲色真係好靚好溫柔
Minx就橙橙地日常啲

ND我本身想叫你買holiday collection嘅joya
但依家好似買唔到
覺得cranberry同camel都幾靚
ND出過五色眼影你可以買嚟試下先

有買埋油不得你 但係唔知要幾時用..... 其實係咪唔會一齊用....

開左既唔好雪
拎出拎入入左水氣仲衰

我係油不得你朝早用
不再孔慌夜晚用

我會跟佢用足一星期，今日第三日因爲覺得佢講得岩，要密集用先會清到萬年油脂

但我份量無跟足佢，我3-4pump就夠搽全面，會再睇情況加多pump係T字位

本身想買pillowtalk 爬完個post滅左火

我諗都係要等佢同油融合為液狀，先遮到毛孔我都試過粉餅唔得，宜家死都用粉底液

最衰佢冇寫係two way，如果可以就perfect
你有冇試過我驚濕咗翻唔到轉頭

between我又去睇吓幸福肌先
好似唔平窮呀平時用開日本/法國平藥妝

ND sunset
Lila有一半都藍紫 就係我敏感嗰堆
宜家用得嗰幾粒想死

viseart冇用過唔清楚粉質
但有絲打話lila sunset粉質一樣就值得玩

我有一個特別方法
一年先要用一枝

我覺得咁慳+好用過佢本身個方法

佢本身個base偏厚，啲粒粒磨極都冇乜feel
加水之後會覺得啲粒粒出哂黎
磨到滑一滑
不過敏感肌留意要輕力
佢個base係想卸力+軟化角質，但呢個方法係洗走啲base令啲粒粒勁啲

嘩屌 岩岩差啲買左
不過屌唔屌個lipstick好

唔屌 會氧化

我有跟足，但係愈pump愈少依家3 4pump 已經夠全面，日日都用，已經諗緊係唔係應該買定第2支
但係油脂粒明顯少左好多，面油多左，毛孔通哂，朝早起床塊面多左油，證明無堵塞
我支抗氧化夜晚先用，放雪櫃，係廚房一滴完三滴係面，就即刻入返雪櫃朝早起床塊面係會白淨左，好神奇

用完會即刻見到啲油係毛孔一滴滴
抗氧化其實朝早用仲好
因為空氣污染自由基+紫外線
可以幫你再擋一擋

爬咗陣文最近好似冇乜講日本買嘅化妝品
好耐冇去日本下星期去沖繩
想問下最近有咩好用值得囤
混乾肌～想大出血

我同PC BHA一齊用，其實得唔得？因為PC d products 未用哂廢事浪費，但係新屎坑忍唔住開左抗氧化試朝早就keep 住用PC niacinamide 同PC 支防曬！定係應該調轉，朝早用抗氧化，夜晚用niacinamide？
so far幸福肌俾我感覺都係物有所值好想快D 用哂手上其他牌子產品然後轉哂幸福肌
早兩日我係同一post問買咩台灣紙MASK好（多謝無念絲同另一位絲答我），諗諗下決定下round買幸福肌入埋佢D 紙MASK試下

會深色？

啱啱去完返嚟，硬係有種好多嘢香港都有嘅感覺
淨係買了一枝uzu (即係六角眼線筆)軍綠色同one by kose補濕精華，試上手覺得幾似cosme decorte

江原道支aqua foundation我真係燒到不行，有無多D 絲打有用過可以講多D
我已經好幾年無用過粉底，一直好想搵支好sheer可以輕輕tone 色同brighten，輕輕修飾毛孔，低妝感，coverage低無所謂，持久，俾中性肌用，同不含香料/人造色素/石油系礦物油/紫外線吸收劑/Paraben/對皮膚有害嘅化學成份

始終有活性成分
每個牌子自己嘅配方唔同有機會撞
+抗氧化係盡量唔好同酸一齊用
所以都係唔好一齊用
當然你可以夜晚先用niacinamide朝早抗氧化

幸福肌嘅面膜唔係紙係生物纖維(椰果咁既質地)
我覺得偏貴
而且本身張麗卿自己都覺得面膜係一個可有可無嘅嘢
護膚做好咗自然唔使點樣敷面膜
純粹係太多人問點解幸福肌冇面膜
佢先決定用最高規格整面膜出嚟

好記得我係睇佢寫文我先知紙面膜會有好多因素令到佢差左/好多位可以賺錢
例如整紙個部機會有油墨殘留整左落張紙到
嗰啲精華只係水加好少活性成分

一年後
頂多聖誕有個9定95折

我覺得用礦物粉/有色既物理防曬好啲
冇記錯外國係有某啲brand出可以滿足到你嘅粉底
但係香港買唔到

睇到眼都花了 cranberry 係幾靚 但睇親上眼圖都好誇 想搵返到工既 自己又想像唔到化淡係點
呢盒都幾靚

有冇人皮膚好黃
可以點搞

同埋用TO嘅retinoid in suqalane會好油，係咪唔啱我用

咁惟有照買 太耐無追po既代價

好同意呀，咁多年敷過大大小小唔同牌子
敷完個下係好似保水咗，但根本好快就打回原形
冇敷paper面膜2年幾，皮膚又咪咁唔敷都冇變差
慳番唔少錢之餘，仲慳唔少時間

有冇人用過pk107新版？啱啱去左試 新版啲閃粉對比舊版出好多黑眼圈同淚溝都好勁 我主要想用黎遮下淚溝位 請問大家有咩建議 同埋想問下ipsa遮瑕膏推唔推？

岩先個round 幾折
比我心痛下

搵到呢張圖 我未用過CP
但lila 就搵唔到類似

想問有無淡雀斑嘅護膚品推介
用過打斑膏果啲都無效

絲打記唔記得係咩brand？
我依家就係用緊有色防曬同礦物粉！但係都係日常用，有D場合都係心思思覺得liquid foundation 靚D
我用緊bareminerals 同everyday minerals，同origins 有色防曬，諗住依支origins 用完試下幸福肌控油型

想問下用過幸福肌既大家
油不得你控油係咪真係work?
就到夏天想買d控油d既skincare用下

squlane本身就係油
點會清爽

黃有好多種
本身鍾意食紅蘿蔔又會黃
肝唔好又會
面油氧化又會黃
天生個tone係黃又會

第三種可以用抗氧化搞
其他都係睇醫生好啲
最後就冇得搞

不過cp粉質同nd差得幾多下
而且你如果唔用藍紫色嘅話
買咗lila有一半都唔會用

呢枝係睇tati講
不過係face oil
絲打要混合偏乾先好用

唔係
我覺得唔算明顯
TO枝 b3+zinc work啲

我都好想期待絲打媽媽包睇
有諗過買比媽媽用
但好貴

呢種試色圖無咩意思 參考性低
colourpop 個邊唔知搽咗幾耐先有呢個效果
張圖只係想混淆你話比你知兩盒眼影顏色啊顯色度好類近
事實上兩邊如果用手指捽一下個種swatch 一定係差好遠

如果五十代真係岩用咁我覺得其實幾抵
絲打我再update 你

嘩屌好撚似

太長唔quote）路過見到上面ND sunset好靚 無啦啦被燒著

kosas 依年都好紅! 不過我粉刺肌唔係好用到油，我睇下佢其他foundation product先!
有色物理防曬搽上面好似打蠟咁，其實正唔正常

想淡雀斑最好都係打激光 護膚品淡唔得幾多

佢無其他foundation product 好吸引全天然natural oil，但係香港咁濕應該用唔到

我無呀，最多用黎補下妝算，好過被雪藏

呢盒無論由粉質 顯色度 而至實用程度
都係100分除左貴啲之外都無乜缺點可言

大家最百搭既胭脂係邊隻？
最近有理無理都係用fig pop，好襯到唔想轉

依定用緊Clinique粉紅色果隻cream,想轉其他又係保濕,岩T字位乾既混合肌,
請問有冇推薦? 筆直大約500內
caudalie如何?

我乾肌用caudalie粉紅色個隻
夏天幾夠保涼同埋都好快吸收
搽完可以即刻上妝都冇問題
但如果夜晚開冷氣用就未必太夠力

葡萄籽雪芭保濕面霜 HKD260果隻?

可能係枝防曬加太多會反光既成分
扮皮膚有光澤
如果真係一次半次
用下出邊既liquid foundation又冇乜野既
用物理防曬隔一隔

想買melon pop, 請問你覺得上色持久度點？我見人話佢用左一段時間後胭脂面會有層蠟咁拎唔到粉

原來係咁 咁可以慳返 唔該叔絲

係囉 為左個兩隻色買一盒 mini Lila 5色又無岩心水

尖沙咀sogo最低個層有個牌子買美容機 佢有om護膚品嫁

係啊

我果12粒都冇咁既問題……持久度ok，返工一日冇甩冇變色

12粒

想問Fit me 遮瑕液遮眼圈得唔得

係隔離問咪好地地 做乜走過嚟博比人屌

無力屌了

買左好用再share
可能會俾人sell埋精華

Lf都有你可以格下價
不過要等成個月

即係用完幸福肌個去角質第二日油面係好嘅？
呢排用完第二朝早T字位變咗油田令我好擔心

啊...sorry

差唔多all in哂所有色
以佢半粉半膏既質地可以配合到由光澤到啞光所有妝感既粉底，加上long last唔變色，次次諗唔到用乜就會啲入面揀
不過melon pop比較淺色，聽人講過佢一用就變病樣

胭脂or粉狀化妝品上面層蠟都係你化妝果時痴咗啲油脂落去，令啲粉結塊，紙巾一抹就會冇

佢支精華都有用過都係快吸收

因為你本身真係咁多油
之前只係塞左係毛孔到變左粉刺/皮脂管絲

呢排的起心肝想買
平時淡妝 粉底用 Nars Fiji
絲打有咩色推介？
而家心水有 nude, pink, 同 melon
但自己唔係十分白
驚唔顯色

我最常用應該係nude同fig，百搭氣質款
pink其實都好靚，又唔偏暖/冷色，係完美既臉紅色，手邊所有胭脂冇一隻粉紅色喺贏到佢

我覺得the saem幾好 前排仲$100兩支 不過佢得好少色 同埋香港好似好少門市

ginger pop走天涯

愈黎愈熱啦 唇膏都要轉季
絲打有無啲咩珊瑚色既唇膏推介

唔係掛，岩岩買左
都唔緊要啦，想射波果排用啦

夾人既啫
我唔白用melon都冇事

我最常用係ginger pop 四季都岩
冬天最常用就fig pop
但反而最鐘意係poppy pop 佢隻紅色就咁睇係好紅會覺得好難carry 但其實小心啲上就好靚 係會即刻覺得自己好少女好可愛個隻紅超級白裡透紅
利申: 白皮

好想睇絲打12粒用後感覺得邊隻色最值得買

俾呢度啲絲打燒到係日本買咗MUFE粉餅
ba話油肌用都得
我去個陣個妝都甩甩地
佢touch up完好似岩岩一樣

興奮到打漏字 係岩岩上妝一樣

真係好正
咁啱前兩日燒左個朋友買
原來台灣而家周年慶有得買一盒原裝用優惠價換補充裝
我即刻換咗一個

有冇絲打買咗呢支 包裝幾靚
係咪真係好潤

到底香港會唔會入貨?

用緊guerlain 黑金,
但係近排開始變熱,諗緊使唔使買支薄身d 既,
因為用黑金用得太開心想繼續買返guerlain,
大家覺得新出個支定lingerie 比較好?

其實都唔係一次半次架啦依家夜晚出街就nars concealer遮哂塊面tone色，我覺得咁樣同買支foundation 好似無分別

支origins 真係反光到好似鏡咁好誇張，真係貪佢moisturizer加物理防曬渣

絲打推唔推幸福肌控油型？

如果呢排變熱用黑金都無乜問題我覺得可以繼續用
不過都可以去counter睇下有無sample拎

咁絲打們點睇cleansing mask?
即係clay mask呀peeling mask呀

我自己clay mask cream mask gel mask都會用
全部都係deep cleansing
一星期兩次咁
因為依兩年好少做facial
我已經有keep住用BHA AHA
其實係唔係唔正常？

宜家都仲ok, 但係再熱d 我驚好焗
我都有諗過買by terry 不過仲貴

我買左新版pk107，啲粉紅色shimmer 係明顯左，同好似無以前咁藍，用落啲粉紅色反光係幾明顯搶眼買到舊版就用返舊版啦，粉紅色無咁出

但係新版就算係咁，遮淚溝都一樣幾勁，真係睇個日個唇色襯唔襯個粉紅色shimmer highlight如果化開淡妝咁我覺得分別唔大，所以我又無話會特登去搵舊版

黑眼圈都係用橙色concealer架啦

之前有絲打話5月有
我都唔知

我未用過控油型
透氣型已經好好用
控油型夏天應該仲正
我諗我曾經有試過用origins既細枝裝
好lup又厚

用粉餅爽好多
依家好多礦物粉牌子都有出粉餅

我間唔中會用下
但唔會成日用
我都好耐冇做facial啦
如果有bha aha
cleansing mask一星期一次就夠

sf買都係六百幾 貴過黑金少少

近排用得最多係dior 999
輕輕上就好靚

屌 試nars支radient 浮到仲勁過我去浮潛啊

我係咪油到咁啊

係，我有一日有死皮都完全冇問題

絲打買咗咩色
好驚買呢啲咁潤嘅唇膏上到嘴會好淺色 好似冇搽唇膏咁

我買左5號
我覺得佢啲色調得好好，啲粉粉地既色我黃皮都用到，平時完全唔得
我覺得佢唔會真係勁淺好似冇揸，但你唔好expect 佢勁顯色

唔該絲打

好潤 我買10號

想問有咩岩混乾肌朝早或無出街化妝情況下用既溫和洗面乳or奶推薦？ 謝謝

我諗緊買8定12

傻啦 我乾肌 準備出門口個刻個鼻翼兩邊已經浮浮地

最近用緊freeplus唔錯
之前用肌研糀潤都唔錯 唔會乾～

Innisfree綠茶Gel個款

如果有一個palette有nd嘅matte shades同pmg嘅glitter shades就好啦

想問下大家知唔知夜晚開燈訓會唔會令皮膚變黑 即係類似曬太陽會黑咁
突然間諗起有個好白嘅fd同我講話開住燈訓會曬黑 因為成晚都照到塊面+夜晚訓教唔會搽防曬

係而家去到日本藥妝都分唔到邊啲香港冇要買定，又唔知囤唔囤好，有啲香港買都嚟係貴好多，所以勁難揀

暫時無 -> uzu(moteliner新款)眼線筆
同香港啲款唔同 -> Rimmel London, Revlon (一部份product香港無)
香港而家無-> MJ (mascara,單色眼影, donki限定局部修毛孔控油base...), Visee Avant, Chifure(300yen唇膏)

藥妝暫時諗到係咁多
香港都有嗰啲有時香港買仲平/ 差唔多價就唔駛特登買了

點解我次次次去日本都話要買suqqu胭脂 去親伊勢丹摸完都無買

如果唔係藥妝日本有香港無暫時諗到既仲有Elegance Cruise (單色眼影幾靚) Suqqu (但上sf買平過係日本買)
Maquillage

最近趁escentual 減價都屌咗盒 好期待呀

岩岩買左幸福肌去角質面膜
想問絲打會唔會同其他深層清潔泥mask隔住用?

廢J絲用佢既話會襯咩妝？
佢隻色咁sharp有d難襯眼同唇色

家用燈應該冇紫外線
一般都係可見光範圍

試上面嘛叫d BA
試完好快投降

你地係講緊concealer定粉底

頭一星期唔會 之後就應該會

唔該曬絲打

咁係唔係唔洗理佢就得
定都係要控返油

唔好意思我真係新手完全唔識

呢幾日 公司有個位裝修 我就坐隔離 但有袋隔住咁 但都好大塵
我同事們話呢幾日我個頭都好油同好多頭皮 轉左幾枝洗頭水都搞唔掂有冇絲打知大塵會唔會搞到個頭咁架? 唔知可以點

我通常都係輕輕搽少少
咁就唔會好sharp 好白裏透紅咁樣

Escentual真係好癲 成日都減價

Elixir 眼霜真係好得？

太刺激有機會甩皮 慎入

有派喎
真清泉應該得返gucci beauty

應該唔算派得多啦 最少我上youtube睇swatch色 香港淨係搵到黑咪 佢應該係自購嘅
L'Oréal gp入面嘅shu 唇膏都成set咁送出去
就算nars mac都派得超誇張 粉底都可以派成set出去

防曬

我見佢新出左夏日3色限量版

我上網睇話會乾、甩皮同痕

有冇人用過呢隻 會唔會都易出油
搽上手背tune到膚色幾靚

買benefique 盒碎粉啦
上左之後皮膚勁仙氣feel

除非你日頭覺得多油到好易溶妝
正常就唔洗
普通skincare就得

利申台灣讀書

Orbis all in
我用左4-5枝卸妝
洗面粉都好用

其他反而冇乜特別覺得唔係一定要買
晶碩透明con我都用左2年
如果鐘意放大但自然Revia係正
如果混血就冇

未必一定要用mask做保濕
油性如果易出暗瘡更加唔好用
啲錢儲落買枝靚既精華日日用仲好

邊支好

之前摸過上手 濃又唔會好濃
上到眼應該未去到好明顯嘅紫
但唔平又得4格想穩陣啲嘅話 試下其他色

呢度有冇絲試過用A酸藥膏搽鼻哥嘅毛質角化
上咗粉底喺陽光底下好明顯

唔該晒絲打

粉底

naturali con係玻璃珠款, 之前些牙過

睇你budget幾多
呢到我長推幸福肌
但係如果你覺得太貴或者你有其他concern
我可以睇下有冇其他啱你既

The ordinary係入手抵玩之選

佢有補充裝
你可以買咗一支樽再買一包包嘅
中性到油肌都好啱
我只要冇化睫毛膏就一定沖涼之前用佢一野卸哂粉底眼影

弧度啱就冇問題
大少少細少少其實都係大個本身個眼珠唔會覺

#1懶人包幫到你

無用過 但上網見唔少人話焗到出暗粒

其實#1懶人包直情有「the ordinary專區」
係咪要餵埋你？

我有買11號色，好潤呀，但有無絲同我一樣覺得成枝野份量好笑

呢個牌子分分鍾杏仁酸冇杏仁酸成份

點解咁講

美白產品冇美白成份

最近品管同關公又出事

[新聞] DR.WU精華液有黑異物 客服喊換貨「最大

資生堂打手

就用完一支，早排去日本又買定一支
唔控油，但又唔會導致出油
懶起上黎當埋base用又得
又調到色
屌得過
利申 中性肌

唔該哂

呢個防曬啲致敏成份都幾多 有好多紫外線吸收劑 所以防曬能力好高 但皮膚容易過敏嘅人就唔啱用

由舊版用到新版，二月係日本買咗第三枝new aqua foundation，手上面個枝應該用多一個月就用完 用完呢枝粉底我冇再試過其他粉底，不過番工坐office去到五點到鼻同額頭會出油（利申：敏感混合肌），但補一補粉餅又一條好漢 絲打如果你黎緊會去日本/有fd去日本，係日本買平香港差不多一舊水。建議絲打可以係香港搵專櫃試上面試啱色先買，我自己係用113色

我都係 啲色係幾靚 但一用就起勁多粒粒

敏感肌痘肌千其唔好用
我都係咁起粒粒
用黎查身都覺得厚
好辛苦先用得曬
仲要唔覺有好防曬黑

諗緊303 定313
有冇絲打用開佢地既眼影
有冇邊隻色推介

之前有絲打po過佢地盒胭脂+眼影
覺得個盒好靚 已經買左個盒 驚遲啲冇晒貨
但係仲未揀到眼影
胭脂已經有心水 103

既然去台灣真係一定要入手mufe粉餅
混乾表示開心使用中
無論用嚟做底妝定係定妝定補妝都好正

係香港專櫃？絲打有冇咩心水色推薦

係呀 做到31號 買左14 15 27

想知痴唔痴嘴 飲嘢甩唔甩

原本用緊neostrata gel plus就離用完
心思思想試幸福肌支角質毛孔淨化面膜
有冇絲打兩支都試過，覺得邊支work d

唔痴 但易甩既

想問下各位，有無用過ghd同amika嘅直髮夾，覺得邊款好用啲， 決定唔到買邊款

我兩個都有
覺得ghd好用d
因為夾得順d

但會唔會因為無得較温度會傷啲
係咪對比起會hold得好過amika

我之前都係睇呢兩個牌子
上網好多人都話amika易壞 但係我有朋友用咗好耐都冇壞 所以係睇你好唔好彩
我嫌麻煩 怕壞咗要整好煩 最後我就揀咗ghd

會唔會太熱辣到手

有冇絲推薦啲低敏同清爽嘅氣墊/粉底?

試過幾隻 搽唒隔離都會生暗粒+痕 成日會覺得個底妝好heavy 最近想試試medicube個膠囊氣墊

有冇人買左excel依枝唇膏？

請問各位sis邊個website買Nars平？
之前爬文發現Lookfantastic寄唔到hk
唔知邊個網站可以呢

Sf 都叫平過係香港買，絲想買咩？

發熱板果個位會（姐係外層都會 唔知點形容）
其他位唔會

之前托fd買左枝 幾好用 夠潤夠顯色 又唔會好似opera食左色落個嘴度 越補越瑩光
不過其實佢好似隻隻色分別唔大 唔洗買咁多枝
但如果香港有得買我都會買多枝

有03 06 使用感受唔錯
03係溫柔粉色 06就紅得嚟帶丁咁多啡調 一支夏天用一支冬天用啱啱好
如果04上嘴出到橙色想入埋

大家可唔可以分享下無矽無酒精無香料無PEG嘅抗衰老眼霜

我想買佢嘅碎粉同conceler呀，今日啱啱專櫃買左360
但lf好似都係290...

好燒想知coverage如何

如果你間唔中都會買化妝品 不如買sf plus啦
一年都係$420有時買啲貴啲嘅粉底/香水都已經平成舊水

日本平咁多！我問下人先！咁絲打用完會唔會上碎粉

唔該sis 先 check jor sf plus係delivery service??
請問咁係唔係喺任意website度買，寄俾sf轉運返黎？

一年比$420 係sf買野就唔洗再比運費 淨係sf買先有得免運費

唔白用Melon都冇事+1
膚色唔白偏黃 基本上咩妝都適合用 上臉係可愛活潑嘅feel
輕手啲一輕輕掃上塊面立即充滿血色
另一塊18 比較少用 類似08係有知性少少 08就青春少女

附上08凹圖證明下我對佢嘅愛

另外想問有冇絲打有其他顏色想換/想收 01 Ginger
買二送一夾硬係實體店買左完全冇用過

呢度有少少唔明??
SF plus我見唔到佢有mall咁可以俾我search要買d咩？？
咁我點買？佢d貨係sf自己賣定第三方？

突破盲點
我真係以為係順豐plus

你好醒
我好無知唔該sis

thx sis我打sf plus佢真係出順豐plus

唔洗冇嘢都可以攞sample？

已經入手 唔錯 粉質唔算超細但都可接受

雖然有啲唔關事
不過想問有冇人去過Instagram@code_veuns到買佢自家產品
心郁郁見到啲好評想買但又怕伏有冇絲打試過幫襯？
有豐胸有美白有保濕有減肥霜咁好鬼多種

想問下香港邊度有得賣

無人去過
都無人想知

想問kate啲眼影點
想買盒呢類既眼影旅行用
平時見最多係canmake/cezanne/kate/excel
有冇推介

Excel最basic個隻4色眼影
番工都係咁樣畫兩野就得

完全唔啱
一睇佢成份已經係好厚好lup嗰種
係外國天氣就啱
香港真係唔掂

係，試過無數次以為香港冇大量掃，
返香港見到原來爭幾蚊

成日想搵Suqqu, 但原來都唔易

支Neostrata gel plus就離用完
心思思想試下幸福肌支角質毛孔淨化面膜
有冇絲打兩支都用過，覺得邊支好d

Visee都幾好
又係可以鳩畫出街系列

手殘買多左支 幸福肌 敏感時刻保濕精華露 有無絲打想一女

頂，我都係，用咗兩三次爆到我成面粒粒，已扔

有無絲打知邊到有黑龍堂枝base買 上面有絲話cosme有 但早幾日去咗星光行嗰間問staff話無

Pola d 底妝好似好靚咁,
有冇絲打用過?

好想買vit c 想問下呢隻點 或者有無其他好嘅推介 thanks

叔絲遲我十日
Happy belated birthday

佢最後會係唔洗日日用
但係冇咗佢唔得嘅嘢
成日聽到啲人話自己乾肌
但係成日生暗瘡粉刺暗粒
其實好多係毛孔塞住所以啲油先出唔到變哂粉刺

物理性去角質永遠都係安全過化學性去角質
但啲粒子真係要好細好細細到幸福肌咁先好用
啲合桃粉粒嗰啲真係得啖笑
化學性又容易會因為用唔啱而灼傷
或者濃度唔夠高而效果唔明顯

幸福肌呢枝真係

呢隻聽講幾好(我冇用過
都真係幾多皮膚科醫生會推薦
除咗價錢有啲貴都值得一試

我買左嗰日開始就日日都用
真係正到爆
又貼又易上

佢Y字頭係黃tone
215 225 235 咁落
我覺得235係偏neutral左
反而225白啲但黃少少

唉 睇完包膠又想買返
但無折了 勁後悔之前唔買埋黎試.....

依支用完之後第日我都會爆油 同埋岩岩洗完果時好乾 又難洗
後尾懶得洗就無再買
唔知依家有無改善 但用完d粉刺真係小左
利申應該係高登頭幾個試幸福肌既人

唔該哂！

我買咗pk107掃完都係提亮唔到淚溝位
唔知係咪掃得唔啱位
之後買咗wt905 提亮效果明顯啲

我覺得唔難洗，又唔係話特別易洗不過合理可接受
乾就真係唔覺喎，可能改左formula! 係清爽個種感覺，有少少鞋手咁，一上serum就吸哂個種感覺
絲打可以再試呀

啲色好似唔太特別 暫時淨係對1號Celestial有興趣

唔啱 可以直接放棄

呢到好多絲打中過伏
我無中過伏情況下 通常一個禮拜鬆啲就到
再唔係你試下用佢地個live chat問下個包裹係咪唔記得update status

佛系送貨，緣份到就會收到

上兩星期搭朋友單
4日就收到

有無人想夾Selfridges

Sephora又返嚟？

中伏率高達90%

有7用咩..
到時d品牌咪又係一定唔齊 新貨又冇 限量色唔使諗
想像下類似秦國sephora/Sephora hk網站果d貨咁
但多個地方玩下化妝品又唔驅嘅

第一次買就中大大獲伏太撚過份
一諗起就嬲
買左19幾年網購最唔掂係佢

我見到 第一時間諗係咪April fool

去swatch 啦都係
買就肯定貴

啱啱再上網睇返，應該係真

請人係真
但買舖就唔知
係真都唔奇嘅..
希望佢地汲取下經驗
咪再好似以前mk果間咁

幫手交ifc場嘅租

*開舖
錯字

如果貴過外國網sf
都應該無乜生意
仲為他人作嫁衣裳
試完色上網買

預感sephora黎到香港得翻幾個細brand
大brand貴婦brand應該香港唔比做
色應該又要同蝗搶
價錢又貴一截
香港d sales又閪下閪下咁
歐美地區sephora係做得好既 多brand行先有癮 如果唔係要間”Sephora”黎把撚 乜都冇

如果同而家app版一樣brand又唔多又樣樣冇貨 同sf嗰啲比又貴一截 真係上網買好過
其實佢喺ifc租咁大間鋪 硬係覺得會執多次...

一定貴幾成
未開已經覺得有陣燶味

App都貴過啦 開鋪仲貴啲唔出奇

Kvd呢d而家冇人買嘅品牌一定有
仲有好多不知名品牌
上Sephora hk 網就見，冇人提冇見過有人用嘅品牌

另類散貨場？

自己hi到負皮制sor

仲有黨呀

應該仲小過Singapore Sephora e.g. tarte好似block左香港
繼續app咁run落去真係又執多次
不過都係個句 有得去撚下化妝品 試下色都好過冇既

佢話係香港網但base係新加坡
送貨都有新加坡果部份
第一次知道坡佬做生意咁撚樣

唔緊要啦
tarte d西人話佢都謝緊皮
老實 嚟香港我都唔會買佢了

自己經驗+絲打經驗
岀左貨點都會收到
正常5日左右 status lag左就慢慢等一個月冇啦啦sms叫你收貨啦
無論邊樣 cs都唔會幫到你 罐頭答案+9唔搭8
一句總結 每次都係賭博 冇事就冇事有事係上黎就當倒錢落海
(以上只係shipping問題 未計有冇漏貨)

見講起sephora hk
講多次比各位絲打知 不要幫襯Sephora hk
Shipping超多問題
漏貨 寄失 等緊你
Fb cs直情已讀不回 email罐頭句子 電話又係將個波拋黎拋去佢地冇決策權+乜都唔知
一定有人試過冇問題既 但有問題個批多幾陪咁解姐

想問絲打精華係咪淨係搽呢個 會唔會唔夠補濕

我上次就係見佢寄左勁耐都未到 搞到最後都冇力搞佢就冇啦啦話收貨(一個幾月total)

Cancel我所知得打電話同cs講 但好煩 唔係打一次就成功佢地根本冇權去cancel張單 只係一味話發左貨叫你等 去到最後係我煩到佢地認到我咁制先得(狂打電話狂email)(但你都唔好預會好快cancel到比你 好似都搞左最小1/2個月)
成個過程真係好攰 你冇預到佢d行政同政府有得fight 你真係要日日狂chur佢地 網購shipping有問題都算 但佢d善後咁差真係接受唔到 嬲到平時化妝台唔多岀聲都打足幾個reply叫大家唔好買

我諗係睇買咩同用咩速遞
Dhl好似普遍都快啲 同埋我買化妝品通常兩日內發到貨 買香水/其他野會耐啲

用緊第二支c10 皮膚穩定左+透亮左
不過查完記得洗手 我用用下發現查佢既個兩隻手指指甲染左黃色

我個支c10好似擺左差唔多一年 變深色左

成日隔幾頁就有絲打成為sephora hk受害者
不如下個POST#1或者#2相關字眼避免更多人中伏?
雖然成日有人入黎問K牌UD牌應該都冇咩人會睇#1

想問下之前係週年慶買咗幸福肌嘅絲打 你地件貨大概幾多日寄到過黎？

啲圖太低清sorry
但好想share

係
我果次經驗又係好折磨
要我自己主動追Sephora hk/sg同送貨果邊
佢地最叻copy&paste罐頭答案咁樣好快覆你
事實上咩都冇覆過
聽聞我果次中伏一次過有幾十人陪我

個網店行左幾年都咁樣

我都係咁話
有問題幾閒
但佢地個處理真係垃圾級
永遠唔會覆你係/唔係，得/唔得，幾時等等
同佢地溝通好燥
手尾咁多跟到個人好嬲好攰

3日

咁同雙眼皮膠水有咩唔同
雙眼情況同你一樣
有性趣

我自己覺得唔同就係夜晚搽咗之後第二日洗乾淨再化妝隻眼都keep到係雙
終於搞掂我對大細眼我好開心
爭啲就想去整雙眼皮淨係整一隻眼

可以一戰
絲打係邊度買架

我朋友買俾我嘅日本手信
唔知香港有冇

即刻有性趣想試

絲打眼皮本身厚唔厚？last到全日？

最嬲係cs根本冇心幫+幫唔到
大佬 你唔見左/岀小左貨比我講緊錢黎 但處理手法完全見唔到有誠意同作用
下下比罐頭句子我我要你個cs黎做乜
嬲到以後就算其他網貴小小/要200幾蚊shipping我都肯

我係日本都買左呢枝野 但我覺得佢有d那眼

之前有絲問日本有咩買已經想講
但係未試清楚

我都覺得有少少
但係佢又真係有用 所以我都係用個幾星期就停用幾日

枝雙眼皮定型精華好燒

我覺得我隻眼同你有啲似 即刻買嚟試下先

MAC個fix fluid出咗好多新色

有無絲打用過klairs嘅化妝水
佢係韓妹之間好似好hit 想買黎用
好似話無香料

上次等左大半個月真係等唔到叫家人代收啦

貼錢都唔會再買
對我係惡劣到咁嘅程度

有冇保濕base推介

廢J絲你眉眼好靚

分享伏粉底
我之前買左givenchy velvet matissime,
完妝嗰下真係好靚，好薄好貼好似本身皮膚好好(利伸爛緊面)
手頭自己既其他粉底有la prairie 魚子, guerlain parure gold, by terry densiliss, Tom Ford 粉條，
自己覺得givenchy 上完妝真係最靚

但係！
我覺得佢氧化好嚴重！就收工時塊面好橙，暗左一度
同埋落妝時覺得皮膚差左又起粒
而家唔夠膽用

而家我通常用la prairie, 佢真係全日唔變暗中午印少少油就可以
之不過，佢始終妝感唔算輕透嗰種

痴線未打完就sd左，
所以都係想搵一支透薄既，請問各位絲打有冇介紹

睇下近期有無friend去日本

不過戴定頭盔 對我work唔知係咪對其他人都work

真係咩 成日俾人話我對眼好妖

La prairie 真係好好用
長期係我最愛粉底

上面太長唔quote
乜原來la prairie唔係透薄架 仲諗住下枝粉底買佢添

有妝感㗎 奶油肌咁

試下chantecaille future skin?

不過見佢幾乎零負皮就成日好想試

真心好用
有coverage又唔暗沉氧化 我次次有咩重要場合都係用佢

唔暗沉氧化呢d最吸引 下枝粉底就買佢

我次次用佢都俾人讚我皮膚好

Future skin我之前都有，但賣錯色號送左俾人
下次買返先
謝謝

同埋佢感覺上對皮膚冇咩負擔
我每日用佢都冇令我塊爛面更爛
落妝塊面都冇暗冇黃

值得買，起碼我日日用
雖然貴，但我覺得買完唔適合自己先係最貴

Future skin 係真係薄到淨係tune到個膚色

你用緊邊隻

我聽過朋友之前脫疣claim 到醫療保險

你可以問下，我始終覺得搵醫生係最好

化學防曬 可能度數高又會濃度高
有啲人對化學防曬係會敏感
細嘅瘡仔似係敏感反應

我到而家仲記得好多年前當我對化妝品仲係冇乜認識嘅時候
我啊媽買枝olay day cream spf 15
用左幾日
生左一大堆水泡仔
爛面咁滯
所以我對化學防曬冇好感

見佢評價咁高 呢個價錢都合理
加上粉底我唔係成日換 所以買一枝貴都值

想請教下點分化學防曬
同埋有冇d好用防曬推薦(油肌暗瘡肌 想盡量輕身d唔好咁笠)

想問下廢J絲支雙眼皮個支野係咪普通藥妝店都有
就黎去日本好想買呀
我對眼又係一隻靚d一隻就冇咁雙咁

我都唔知呀
我朋友買俾我 我估@cosme會有？

哇屌我都係
我用緊專科防曬 我諗可能係關敏感事
因為我有時候唔化妝就無
轉過隻防曬試下？用返物理防曬好似對皮膚好少少

支美白精華都有見人分享過
暫時都係觀望中

大概幾錢

Laura Mercier?

Bio essence

香港買千幾二千
Sf千五到

rouge g新色04好靚

仲出咗新case

冇，網上買順豐寄過嚟香港好平

岩，我買左2枝面膜1枝防曬1枝toner1枝精華。
全部都係水
順豐運費只係28蚊

依家想買但又過左減價
想問下有幾粒暗瘡仲要係長期冇膿既石頭瘡,買邊隻好

只要唔係Zinc oxide/titanium dioxide就係化學
好似gel咁一定冇可能係物理防曬
幸福肌
平啲就orbis
再唔係就買礦物粉，粉底+防曬咁用，不過暫時我見得synergie個zinc oxide含量係夠玩

而且過敏反應只會係越黎越嚴重，唔會存在有一日突然好返

唔好玩啦
仲要唔係100%物理
你想絲打再爛面咩

用緊Paula’s choice防曬 覺得幾好
好似出咗個新嘅物理防曬

Jeffree star個倉被爆格
唔見左2.5m 化妝品同埋未出既concealer

用過
其實幾好用，不過有分兩個版本
一個係有味一個係無味
佢唔係好輕薄嘅化妝水
搽完會覺得幾舒服/保濕
油肌淨係冬天用
不過無回購lu
等用曬手頭嘅開幸福肌

咁大鑊

18都幾靚

睇見都覺得慘 佢岀concealer 會想買

請問係escentual買makeup forever粉餅的絲係咪用集運？
早兩日落左單，一直都唔見有update，岩岩查發現status變左cancel order。
想知唔寄集運地址定點 好想買😭😭😭

正想講就見到絲打po左
枝concealer真係幾靚
全部色俾人偷哂真係好癲

琴晚睇左條片, Jeffree開頭揮鏡果下好冇生氣 成條片冇笑過 好唔慣啊! 睇完好心up!
偷野果班人真係好賤, Jeffree所有心機一野就比人偷晒

要衝出黎分享經驗
之前買野，件貨壞嘅 (仆街漏到我成手都係)，要求refund
我話我寄返件貨俾你，個cs淨係應第一次話refund 部份俾你下次買野用，我問佢部分即係幾多，之後一路冇應
咁我追啦，又有第2個cs應，話安排courier俾我退件refund，點知又話間速遞唔收得化妝品叫我自己寄
我又真係走去自己寄，咁好明顯條例就適用於所有返singapore嘅貨啦
我同佢話我都寄唔到呀你有冇solution
佢應返我第一個答案(罐頭應該係)
全程我係冇勞氣，但心態係要返工心態/上面話同政府溝通心態，否則你會激死

幸福肌角質面膜包膠 連續用做左三日後鼻翼啲細粒油脂粒無左 下巴粉刺出哂黎輕輕一刮就甩

但係，琴晚用完今朝起身發現額頭生粒粒，似係敏感
我pm左幸福肌客服問 佢睇完圖話應該係過度清潔
話如果唔係油性肌膚/有嚴重暗粒問題唔建議跟足一開始連用7日 頭一個星期用3次就夠 或者集中用係有需要既部位

Bitch got full Insurance
偷野嗰班正仆街嚟
枝concealer 好靚好正

有冇絲打買咗最近個次8折嘅colourpop？物流去到上個月22號顯示on its way to a USPS facility之後再冇進展cp未試過等咁耐

想問下絲打們上cushion邊隻puff會好用又易洗
成日覺得唔洗puff會好易有細菌 但係又唔知邊款做代替會好用
求推薦

我連續用咗幾日都生多咗粒粒 仲以為自己係敏感

學到嘢了
應該遲d幸福肌一次過掃埋不再孔荒 油不得你 同角質面膜期待期待
絲打講得好中 記得一開頭用係好小好小既敏感情況 當時都發現唔到係呢隻防曬岀事 以為係個排皮膚差左/化多左妝 過左一排拎翻黎用就變到咁 敏感真係只會變差 唔會突然間對隻嘢唔敏感
btw頭先search過orbis香港冇得賣要去日本/台灣

魚絲I love you 聽日買嚟試吓先

雖然錯過咗幸福肌週年慶
但真係比眾多絲打燒到
啱啱買咗角質淨化面膜同防曬
希望可以儘快解決我多暗粒黑頭 毛孔粗大嘅問題

我都係
以為佢係爆發期

我阿媽都係自從嗰陣時之後
用好多嘢都會敏感無啦啦變咗敏感肌
只可以話有時唔係個人問題
而係啲產品因為降低成本嘅關係
落咗多人敏感嘅成份但又未去到100%有害

orbis退出左香港
的確係得日本同台灣有得買
佢枝防曬唔使港紙$100
好抵玩

我頭兩日訓醒真係成面油 但之後都回復翻正常咁
所以我用左五日就停左 見第3,4,5日都無話有明顯改善就停左
不過都好似爆左幾粒野 仲生左兩粒瘡(唔肯定關唔關事 咁岩谷M)
利申：混乾

如果易出暗瘡最好直上幸福肌
我連用orbis都會出暗瘡
呢排週年慶轉左幸福肌透氣型防曬好似好左d
但要用耐d先知
再熱d諗緊買控油型

你哋咁講我好驚 我中性肌今日用到第三日
本來諗住跟佢官網建議連用七日
但見到你哋話出粒粒就開始卻步諗係咪唔應該用咁多日

我爆敏感粒粒既之前嗰日 起身個額頭一滴油都無 唔知其他絲打爆粒粒前係咪都係咁 你可以參考下
利申皮膚偏乾、不過鼻翼出油

畀左錢佢賺仲好似大支嘢過客咁 售後服務係-100
D cs 又成日換來換去
第一日係cs1 第二日cs2 第三日變番cs1 第四日cs3
都唔知點傾

最後點解決？

混油肌用左7日
兩邊臉頰好明顯毛孔細左好多
但係鼻就無乜分別 我本身鼻太多黑頭+真係毛孔好大
但用左之後我下爬就爆左幾粒瘡

我又冇特別出油 不過我本身都唔係好出油
而家用咗三日 暫時覺得塊面整體滑咗 尤其鼻翼位
但今日發現下爬出咗一粒疑似準備變暗瘡嘅粒粒
等我今晚繼續用快手谷埋佢出嚟先

我乾肌連續用咗六日無事喎, 兩邊太陽穴同額頭暗粒少咗好多, 連暗瘡印都淡埋..我有暗粒問題好多年了,咩酸都試過但無用,用幸福肌呢隻面膜幾日就搞掂咗!
好多謝推薦ge絲打!

各位幸福肌巴絲，有冇不再孔慌既用後報告，想入

SF轉左DHL送貨真係爽好多 (雖然之前skynet都好快送到)
今次呢轉星期一落單, 岩岩就收到
同埋我發覺packing都好似高級左, 上幾次買d貨用布袋入住, 張單就咁搵紙包
今次呢兩單d貨用紙包住, 張單竟然用個黃色紙卡套入住左

岩岩join SF+幾個月, 唔知之前大家買既時候packing係咪都咁正

vdl pantone系列果幾支唇膏好撚靚

我反而覺得個黃色紙卡套靚就靚 唔係幾環保
個布袋都仲可以重用
雖然本來上網買野就唔環保

我買咗個卡套加卸裝水仲係用skynet
睇黎係買化妝品先用dhl

想問大家喺ASOS買嘢有無試過出錯
22/3喺ASOS買the ordinary
本來話1/4會到
點知依家仲未到
ASOS嗰邊話1/4就到咗
畀咗個tracking number我 但係乜都搵唔到
我想問有無人都試過

布袋我比晒呀媽裝無聊野

諗住個卡套自己DIY下之後當情書信封送男朋友

今次買左香水膏唔知關唔關事
會唔會同送貨區份都有關係?

唔知old news左未 金鐘遲d開too faced

IFC都會開sephora 唔知做到幾耐

買左,買之前有試過上面(屈臣氏試用有得破佢處,所以我好盡情試)
覺得遮暇唔錯,其他野未實際用所以no comment
睇台灣dcard都幾好評,應該冇伏

用咗兩個星期，面兩邊嘅毛孔明顯細咗
因為我用礦物粉化妝 所以遮毛孔麻麻 以前上完粉都會若隱若現見到啲毛孔。呢排唔多見了 好彩嗰陣入咗兩三枝。

準備在西班牙時 睇到網上啲人勁推佢
十個去九個買佢咁
但睇完 可以放棄了
香港已夏天

個布袋無記錯係今年新年後先有
之前入面啲包裝都係一舊黃色紙亂塞咁
不過買過咁多外國化妝品網
SF都算真係最有心做包裝
雖然我會prefer佢將啲budget換嚟送sample等等仲好

雖然唔會買
但多間嘢玩下化妝品總好過無

買嘢時送嘅布袋我都係咁用
提起環保
買過cp嘅絲打記得唔好掉個盒
反轉砌番個盒個花樣好靚 裝咩都得

我乾肌,得額頭會出油
引用dcard台妹咁講,做好妝前保濕,呢支野會係乾肌既蜜糖

布袋以前都有收過 時送時唔送咁

後悔冇買多幾支
原本見自己塊面有d位甩皮有d位又好油
驚會唔夠保濕
但宜家甩皮嘅位穩定左好多
出油同毛孔都見到慢慢有好左
直情洗完面單用呢支野就訓得
好爽皮

我都係
落妝洗面 > 花水 >不再孔慌
前幾日再買埋控油防曬，第一次用 太控油 都係用返透氣型算
轉咗用防曬同礦物粉 冇乜生過暗瘡/敏感

orbis都有聽過少數人會出瘡
我覺得透氣型可以直頭代替埋面霜
不再孔慌直接之後就用佢
快到痴線

乾肌應該鐘意
但中性打後既就不了
仲要香港嘅夏天又濕又up

想問下大家平時出街補妝用開啲咩？
定就咁化完妝直至返屋企就算？

同問個底係foundation補妝用cushion會唔會好柒浮粉

我手乾過面，上面就冇話好乾
包裝就真係醜，不過百幾蚊唔要求咁多

pmg做乜嘢
我見到之後呆左
心諗出朱古力做乜春

咁可能係因為我本身只係鼻翼同下巴有油脂堵塞 其他位無問題
因為我啲敏感粒粒生係額頭同兩邊面 反而鼻翼同下巴無事
個CS叫我停用到啲敏感粒粒消哂先好再用

化完妝噴fix+/setting spray
個人冇咩脫妝問題所以出街唔補妝, 如果鼻出油就用紙巾印一印

呢幾日係咁補啲保濕爽膚水上去應該好快退
想用淨係用係鼻同下巴就算

有時真係睇人
我未食A酸既時候都係2-3日先用一次
宜家1-2星期先用一次

爭d大笑咗出聲
唔知官網有冇呢

唔好意思想正皮禁錯負皮
呢粒咁嘅野有邊個會買

等希望佢真係refund返俾我
否則10日後又重刷

蝗語左屌

想問有啲千年粉刺（由中學到依家都整唔走）
之前試過自己整走一粒
係刮開左兩層皮先唧到出黎 勁大一粒酒米
咁樣好似好傷肌膚
想問可以點樣整走佢

俾大家燒咗買幸福肌
上到官網填發票及收件人到應該點填 tick咗海外會員
但係手機點樣填都話我唔啱格式

另外想問下係咪只可以送上門 有無得順豐門市自取

想問幸福肌個個係NT$定HK$

NT$

佢好似會自動幫你填左一組數字 0912345678
之後係「其他電話」填翻你自己電話
可以直接地址寫順豐門市

可以填順豐門市同智能櫃都得
平過送去自己屋企 又唔使等收貨

唔該絲打 即落咗單買

口服A酸、各種酸etc

食左就半年啲卡比獸粉刺依家先開始嘔出黎
顆顆都有1mm

唔洗用面霜鎖水咩？

我買咗2同4號色，呢隻潤得黎顯色度都好
2號色就係偏淺嘅祼粉色，就唔太啱深唇
4號就係偏橙嘅珊瑚色，應該會啱用d

幸福肌個網填地址呢
如果想喺便利店收順豐應該點填？

上星期生左粒石頭瘡 完全無膿個隻 我就每晚點一滴TO既salicylic acid係瘡個位 再剪塊係既化妝棉冚住係上面 足足5日先謝

去俾人針清/睇醫生幫你開刀挑出黎
有啲醫生會肯用laser幫你開洞

好似sf專有
仲有pmg x valentino既袋
cls

45hkd話平唔平
話貴唔貴
真係癲左

食完好似會好乾
同埋好貴

買咗新色04 奶茶色matte都一樣咁滑 不過同dior620顏色好似

又俾你燒到個case都好靚
期待下次75折要買了

大概會幾時到貨

3,4日都到

之前長期用緊，貪佢夠簡單

有冇絲有用雪肌精化妝水？
你哋嗰支係咩味？

前排喺北海道激安買咗支
倒落無印無漂化妝棉度抹面
一倒落去嗰吓都冇嘢
抹咗一吓之後變咗洗甲水味
但又冇嗱面冇凍圳圳

就咁倒喺手陣味都係正常

雪肌精酒精好勁

係呀
但之前有絲話真係美到白咪試吓

要呀要呀

之前好多絲打想買620都買唔到
咪可以買佢
佢啲新殼幾好j

想推下TF 粉底
混乾肌今日2點化妝到1930 無補過妝 妝效如下

偏暗黃光，白光前置
T字有輕微出油但可以接受
我自己感覺完全唔焗亦無補妝需要 好鍾意呢隻粉底好滿意

買埋niod

正方型嗰枝？
我都覺得好 但陣味真係⋯⋯

圓管個枝呀
陣味我覺得都係TF個啲味無乜特別
不過啲人話好臭既Guerlain小燈泡粉底我都覺得係普通泥膠味唔覺得臭

個殻燒過支唇膏

Guerlain啲味我反而ok

係！佢新出嗰啲殻都好靚

絲打有冇d遮瑕高少少嘅粉底推介下

我混油肌，之前用開Addiction The Glow Foundation 仲有 Covermark 草本粉底，不過到左3月開始就好快出油氧化溶妝...

所以我去左買MAC 嘅 Studio Fix Fluid，真係超高遮瑕超持久又薄，可以撐到8個鐘都冇甩，但係有d焗，用完覺得多左粒粒，因為我比較多印，而家只係d重要d嘅日子會用MAC，但平日都唔知用咩粉底好

btw近排Guerlain出個隻新粉底係幾燒下，不過試左覺得遮瑕都係差咁少少

Budget 幾多？我覺得guerlain parure gold 算中高coverage 又冇咩氧化問題

混油用double wear 啦

5月去大阪想瘋狂買Cle De Peau

點解？我見啲人對於SUQQU胭脂都好評

無用過amika 一買就買GHD 好好用 我買咗max styler塊板夠闊夾到我好厚既頭髮

Dior/Givenchy新出嗰2枝好似都ok
絲打可以睇下
不過本身混油暗瘡底
daily既轉做粉餅/礦物粉會好好多
膚質會改善好多

Budget 400內都ok啊

Parure gold 我都試過，妝效真係好靚，只係貴左少少

你覺得夏天可以last幾耐？

混油用addiction the glow實唔得啦
呢枝冇遮暇度咁滯
試下Nars natural radiant ?
我混乾夏天用岩岩好 又遮到印

Double wear 夏天應該可以一戰
之前秋冬去試，有d乾

反而而家有d想試佢地金色盒個cushion

油面暗瘡底想轉粉底
有無邊隻係高遮瑕同控油嘅粉餅/礦物粉？

幸福肌早幾日落咗單 但咩消失都無係咪要等？
第一次買有啲緊張，淨係收到一封email 又無講出貨運貨

內容：
親愛的 顧客 您好：
已收到您的訂購資訊，感謝您訂購幸福肌線上購物的優質產品！本通知函只是通知您本系統已收到您的訂購訊息、並供您再次自行核對之用，不代表交易已完成，欲查詢訂單狀態請至會員中心查詢。
提醒您！
幸福肌線上購物不會以電話通知更改付款方式或要求改以ATM重新轉帳。
亦不會委託廠商以電話通知變更付款方式或要求提供ATM匯款帳號。

清明呢幾日好似放假 星期一先正常運作

本身有用covermark嘅話可以試下佢隻鑽石光
不過建議去左專櫃睇色先 佢色號唔同草本/柔紗系列

有冇絲打用開DMC黑凍膜
本身油面暗瘡底 次次用完之後塊面好紅

有冇其它清潔面膜介紹

遮瑕度高all in makeupforever 新嗰隻粉餅
聽講香港5月上
呢到好多唔同膚質絲打都正皮佢
但冇控油，要靠base/碎粉控
最正係油田印一印油，補一補就同啱啱上冇分別
勤力2-3個鐘補一下要頂全日都唔係乜問題

好多控油粉底一補就會柒左
就算個個都話控油既double wear
係我未食A酸既時候俾盡6個鐘就柒
有bake就8-10個鐘一定要抹走再上

碎粉控油既
平有everyday minerals
貴(粉質再細啲)priori

base就sofina/becca ever matte/mufe step 1 mattifying

mud mask ？
glamglow/neogence都ok

會紅可能係你本身易敏感
頂唔到佢啲solvent

我買左muf個粉餅！當時無考慮咁多，你咁講果然無買錯
上次試完我都好鐘意，之後仲去打邊爐都無咩岀事，即刻就上網買左
唔該哂

Thx
2隻好似唔錯
neogence係唔係要用精華 and mud mask and 凍膜一齊用先發揮得最好

求粉底推薦

敏感/混乾肌 容易皮膚敏感同埋生瘡

想搵一隻養膚粉底 estee lauder re-nutrix係咪一個好選擇？適唔適合夏天用 thanksss

有冇絲打打過teosyal黑眼圈 效果維持到幾耐？

睇完大家講幸福肌好想買

想問下大家搽防曬係搽幾多到？
驚自己搽唔夠 冇咗防曬個效果

同問

其實base有防曬系數既話普通日常夠唔夠？
如果防曬>base>粉底液 夏天黎講好似好易溶妝

我都係
但我偏油肌 用幸福肌角質面膜唔知會唔會愈出愈多粒粒

黑到冇得救仲有勁深淚溝

係咪紫色盒粉霜？

防曬通常都係用Sofina spf50,pa++++
再唔係就用mufe嘅uv prime，都係咁多spf同+

最近買左chanel新出枝白色樽防曬 好滿意
本身好怕d防曬(e.g. anessa)會好焗同油淋淋
但呢枝搽完係好似上左碎粉咁好爽
仲有珠光光澤 當base用一流
利申混乾肌

Muf粉餅燒左我好耐

自從我塊cdp鑽光跌爛左之後諗住買返塊，不過香港未有冇得試色唔敢入手住

絲覺得鑽光粉餅好唔好用
咩妝感、遮瑕度同適合咩天氣
Muf都好想試，但香港冇上

如果你皮膚冇乜瑕疵/鍾意薄薄地自然都幾好用啊
因為粉質好幼細，用樸一上就貼面，等一陣塊面出少少油有奶油肌效果，粉壓得好實，可以用好耐好耐，都叫貴買平用（我朋友經常用，用掃上都用左大半年)

不過唔太適合乾肌，乾肌朋友用唔貼面，d粉kick住係d細紋度幾粉樣下

買咗之後我就日日用
正
控油就交俾碎粉或者base啦

neogence個mud mask我冇用佢啲精華
都ok
係glamglow平價版

其實mud mask係吸走你出嘅油
仲係流動到既
凍膜係敷完半個鐘以上再刮走啲固化左既油脂
所以針對既有少少唔同

至少一細條咁唧
係2節手指咁長=全面
講緊spf30以上既物理防曬
化學防曬點都係要兩至三個鐘補一次

有可能會暗粒浮上面
但唔會大爆發既

聽講5月就有
等等佢

Chanel好多野都好似好正

呢款

佢紫色粉霜果條line好似叫粉黛
成千銀一罐

想問下各位，我呢類黑頭毛孔應該點搞
由細到大t字位同兩邊都會有油 好想收細啲毛孔啊係咪要自己搵針清/去美容院？
用左PC bha一排都唔太有效果咁，雖然整體膚質都好左
利申混合性 一時乾一時油

Skin care routine:
落妝：cruel makeup remover gel
洗面用Pc balance 系列
天竹葵花水做toner
Pc 2% bha
訓前搽Cream 溝2滴sweet hazelnut oil

化妝用粉餅同碎粉，冇用liquid 的
請各位指教 已打算入手幸福肌！！

有d以為自己po相添，而家keep住用takami黑頭少左一半，不過毛孔都係冇細過求救+1

BTW我都用過幾枝curel落妝覺得真係唔夠乾淨，個時最少要落2次先安心少少，之後轉左用油/cream落妝，而家用ad+，鍾意用落妝gel又有多少少budget 可以試下ad+

如果只係補妝係咪冇必要買咁貴
等多排買muf個粉餅

agger
curel落妝唔夠乾淨，其實佢d產品好多都overpriced，買肌研好過佢
卸妝gel裡面就ad+好好多

公司附近有covermark
聽日去試下先

角質面膜平時一個星期用幾多次架你地
一枝用到幾耐到？

所以我都係會洗多次面 因爲都知佢唔係超乾淨的

想問咁多位絲
如果要補搽面嘅防曬
會直接將啲防曬搽係個妝上面？

我通常會直接帶噴嗰隻防曬噴上面
如果唔洗咁高度數防曬就會用有spf嘅碎粉補妝

笑咗出聲

頭先見有絲打講開cdp唇膏，想分享下

12 Grenadine
235
4 Lotus flower
15 Dessert
309
504 Follow me
505 Paint me
8 Fire ruby
12
潤唇膏

身為cdp忠實fans既我 每款都有買
但係如果唔係fans要儲齊佢啲野就建議唔好買佢啲唇膏

除咗相入面第一枝 （即係佢最新出個枝）叫做潤少少之外，其他都乾到pk

新個枝我成日要補色（佢全部唇膏都係冇色冇得勁快），飲水永遠成個杯邊都係紅色

佢枝潤唇膏就唔錯，不過我覺得有少少貴，dior個枝平過佢又差唔多

唇膏都係鐘意dior同guerlain

第一枝我本身都想買 但係見到實物之後滅咗火
好似好輕冇乜質感咁

btw guerlain唇膏真係我離不開guerlain了

最多2-3日一次
有時1星期先一次
我一枝用一年

用物理防曬
個妝唔甩就唔使補
要補就用物理防曬粉

有黑頭清唔到就唔好搽油住先 黑頭本身就係啲油氧化而黎 除非冬天好乾如果唔係都唔洗搽油 皮膚本身就會出油

用一年咁耐？
絲打係咩肌膚呀

油性暗瘡肌
呢個po上啲定唔知上個po我有講用佢既特別技巧
就算撐唔到一年
半年都一定得

你油肌化妝一陣會唔會已經好油

最近ins係咁俾mac支專業無瑕霧鏡粉底賣廣告
有啲燒到，所以想問下大家意見
請問夏天呢支掂唔掂?

ins是咪蝗term

Instagram 我都唔知係唔係蝗term
但睇reddit見過人咁打

佢食緊A酸好似而家變左做中性肌

而家有得申請7日試用 親身試啦

以前唔bake 2個鐘一定出哂油
宜家A酸停左，3個鐘左右先出
量都少過以前

冇啦
一停A酸變返油肌
不過冇哂粉刺同整體都係少左油

用開咩product
出完油係咪狂補？
油肌表示好頭痛

宜家用mufe粉餅
點出油點甩
印走油之後補下又係一條好漢
唔似好多liquid foundation
又出白芝麻又甩到一忽忽，一補就會柒
上少少#647 我有講base/碎粉用乜好
可以試試

之前見有絲post咗pillowtalk眼影啲相好想買 但轉個頭覺得exaggereyes都好正咁 好奇問一問大家更推薦邊盤？

應該唔會好唔舒服 會唔會搽太厚或者粉底太潤
好怕熱 又大汗 前日走去換sample 個ba幫我上小小粉 ba話我浮哂粉 上完個鼻都濕濕地 佢頂唔順俾張紙巾我

有無人用sofina防曬？你地係用開Jenne 定beaute？

兩者上眼分別大唔大㗎網上好多試色太多filter 有時似有時直頭唔同tone 想知睇過實物嘅人點睇

大家有冇用開drunk elephant?

#110

想問你係邊度買架? 我等左好耐都唔見HK 上 想買好耐

化上眼效果唔一樣
Pillow talk自然, exagger eyes sharp d
去counter swatch 下，上次swatch完兩盒都買左冇後悔

香港5月上喇 我都等緊 想去櫃面試色同質感 因為未試過用粉餅直接做底 驚太粉樣

收到試用裝
好驚用左沉船

會
遲下夏天仲大獲
香港天氣真係世界級又熱又濕

絲打知唔知到底香港邊間NARS態度係好D架
BA經常都十問九唔應咁...

之前去金鐘個ba都幾有心機幫我試上面

今朝一早起身塊臉啲毛孔突然大到可以插秧癡撚線天氣

仲有成個月,真係等死人
有時朝早趕時間就會上完BASE直接上粉餅,真係好方便
我覺得唔會粉樣,唔好查咁厚咪得,其實好自然

唔好再燒我 對佢期待好高

補充 上面啲靚絲好似係係ecentual買 個網間唔中有75折
折完唔洗$300

差唔多一個月就有一次好撚癲

不嬲用開呢支 遮瑕度夠遮普通印 偏乾肌用都無問題
夏天用就會用muf pressed powder輕印一層 都keep到大半日
唯一就係我覺得有少少焗 所以一返到屋企就要即刻卸妝 試過上妝太耐起粒粒
以前用開bb上 妝感自然岩日常用 呢幾日試用掃上 效果細緻好靚

費事太長 轉頭再打

想問ecentual係咪要運去集運倉？無得直送架？
打算整係買mufe個粉餅 如果乾肌暗蒼肌岩唔岩用
而家用緊Nars係咁出油

俾少少時間我 轉頭打落上面懶人包

感謝絲打

我睇到好眼花了
仲有幾個網今晚再打

好奇問一句 點解escentural 要用集運？ 我買過兩次都直ship 可能我買d brand 唔ban 香港

好多想要既brand都唔ship香港 但集運又唔係好放心咁 大家有冇用開邊間？

我都係咁
試過各種凍膜泥mask都係一用完頭一兩日好啲 之後就打回原形 就算用咗收毛孔水敷曬保濕mask都一樣
搵過啲醫美嘅資料 但係好似無論皮秒同飛梭都未必可以再收細 好絕望

天氣一熱成面油又出粒粒又要1-2個禮拜適應期

今日行過金鐘見到too faced已經開左

我已經放棄咗化妝遮到就由佢喇

我已經開咗冷氣

我用緊sample 妝感係幾靚遮瑕度幾高 都算持久 但用完塊面會紅咗一達同生粒粒 應該唔會買了

[img]

好靚啊我的媽啊
[/img]

好靚啊我的媽啊

有用開drunk elephant
雖然有啲貴，但使用感真係唔差
至少佢講明唔會有d咩唔好嘅成份
同埋唔會有奇怪嘅香味
幾鐘意B-hydra , TLC night serum, Marula oil 同埋個cream
B-hydra係唯一覺得唔係好抵，應該有平d嘅替代品

剛剛上去睇過,搵唔到既唔緊要啦,我等多一個月

謝謝, 參考下,MARK黎身痕時用

nars 胭脂用左幾隻都係覺得orgasm 最靚
同埋我覺得佢百搭咁濟, 唔洗諗, 係咪都用佢

HIGHLIGHT 有冇人買左,想試

焗得濟嗎?我都換左sample 未試.
朋友比左包double wear sample 我,初時覺得好厚身好笠咁,但我發現用之前溝1,2滴精華落去用,上完粉個下WA 勁貼, 勁靚

我都唔知 平時皮膚用乜都得 但最近好唔穩定 不過我平時d粉底都好薄 mac呢隻真係厚d

Jed想買

救命不要再說鳥，已經等唔切睇緊色準備買

Melton brown 沐浴露真係好差
用左一星期
全身乾到行
個心口仲爆瘡

少少焗+1
但我鍾意studio fix fluid 妝效好過double wear....

係喎我就咁試上手都覺得佢有D厚...唔知上面會唔會好焗

你覺得有咩分別? 2樣都係厚厚地(但MAC 感覺好似仲厚)

Double Wear Matte d
如果乾d日子，出乾紋明顯d

不過我都係試用咋

上兩個禮拜去日本先去咗原宿大手入貨買4盒diamond lash 3盒ever color 但買唔到上面粉紅色果隻 買con 要搵集運要搞一輪先買到

上面粉紅色嗰盒靚岀新境界
係咪得日本先買到
search見到有個網叫morecontact好似買到呢個牌子 但個網殘體字又話加wechat公眾號個感覺好鬼

一齊夾樂天啊喂

morecontact係日本網, 只係佢可以直郵到中國所以先有wechat果d

啡同綠都靚喎 all in 啦

長知識因爲search search下見到小紅書推呢個網 就覺得好鬼
唯有去日本搵啦咁

morecontact唔寄香港(之前wechat問過)
不過皇天不負有心人 終於比我搵到佢有樂天店, 所以最後係樂天買左

有時覺得兩邊眼同一度數真係太好買con 可以買一盒玩住先

但係帶5次就玩完

【粉刺代謝精華週年慶加碼優惠預告】

週年慶當天就迅速搶購一空的【粉刺代謝精華】，即將在4/15補貨囉(moon grin)

同時也謝謝大家的熱烈搶購，因此我們決定加碼優惠(shiny)

週年慶沒有搶到粉刺代謝精華的愛用者們這次一定要跟上(eyes)
優惠比照週年慶價格～
單瓶、三瓶盒裝通通69折！！

【粉刺代謝精華 11ml×1】
原價$980 優惠價$676

【粉刺代謝精華 11ml×3】
原價$2300 優惠價$1587

(clock)優惠時間：4/15 中午12：00～4/19 中午12：00
#限時不限量
#優惠館販售

(!)注意，此次優惠品項不參與［三月週年慶，4月抽大獎］活動喔！

又準備要入貨

上水見到講con
最近用緊beauty ranking自己出嗰一隻勁靚
因為我唔鍾意大眼，鐘意混血就夠
同埋本身眼細
一大直徑就變ET

本身favourite係olens spanish

宜家變左BR既The hope blue同spanish平排
佢有少少放大效果(係我身上，我眼珠唔算大)但唔誇張
我覺得都係肉眼仲靚過相
會更加有深邃既感覺

直Ship香港唔係同人夾運費貴好多啊 兩樣都試過其實集運都好快又平啲

幸福肌除咗毛孔潔淨面膜仲有咩必買
減價果個粉刺代謝精華好唔好用

幸福肌有無人用過角質面膜 有無包膠

唔知有無off topic 但好想share
我用開Diane嘅洗頭水 見佢又有出沐浴露
所以就買左枝酒香柑橘味試
用左一星期左右 手手腳腳好多好密集嘅紅色一點點
(好彩唔痕唔痛)
初頭仲諗會唔會係公司裝修大塵皮膚敏感
點知停用枝沐浴露幾日就無事

我覺得beauty ranking自家個啲野好似都好正
啲colour con既款又靚 serum/cream睇啲好評好似都好正
打算用完手頭上啲存貨(colour con/護膚品)就去試下

你碌上少少追下post 唔少絲打有包膠過

屌真係有啲恐怖
我諗唔會係浮粉/甩妝囉 應該係skincare同粉底撞咗
絲打不如講下你用咩skincare同粉底仲有你素顏嗰陣皮膚正唔正常

我試左試用 用bb上臉都覺得好厚
仲要同nars遮暇打交kick成一舊野
我要即刻落妝再化

但我用bb同掃上都無問題 真係人夾人
利申乾肌 鼻翼會出油

nars radiant唔係油肌先用架咩
利申乾肌鼻會出油 攞過sample全面試左兩次 個鼻兩邊唔夠2個鐘就起哂皮

即刻走去google
睇完hiddie條片覺得妝感好撚一般佢乾至混乾
啲comment又話呢支嘢好雷
你本身咩肌呀？

同埋cruel保濕cream其實保濕力真係麻麻
你有無夾埋其它嘢用

想問有用Guerlain lingerie嘅絲打覺得夏天混油用o唔ok
同埋買咩色好我mac studio fluid用nc20 mufe用y225
唔該大家！！

平時素顏個時塊面會唔會鞋/起皮？有無試過用bb上？
我之前試nars呢支係跟BA叫我咁用手上 雖然鼻起皮但係兩邊面都還可以 只係唔滿意妝感

你睇下會唔會試下唔用支防曬/換skincare再試下
我以前試過防曬撞粉底同skincare撞粉底
一上粉就甩晒皮咁 好恐怖
要即刻卸咗佢再上過
如果你已經試咗就當我無講過

防曬撞粉底真係好癲
之前貪平去旅行買韓牌M字頭主打光澤感既cushion 一上妝撞防曬一推就成面擦膠碎好彩個日唔趕可以重新黎過

護膚品冇用過
但佢個co2 mask又真係幾好用
雖然偏貴
我以前未食A酸啲暗瘡一有啲失控
敷下就會收一收

colour con我好鐘意the hope blue條line既花紋
買埋灰色
反而另一條line
pandora’s eyes limestone色我買左幾對
覺得冇乜特別
冇wow一聲既感覺

想問下咁多位絲打Escentual 係咪會有人打黎叫我簽收架？琴晚check shipment status 佢話delivered successfully 但我無收過電話

佢而家出啲con靚係靚但偏細,我對眼唔戴大con會好柒 最鐘意都係 bonbon 系列
佢自家眼影好正好滑好貼好顯色 但係有啲貴

係咪講緊我 呢枝我都未拎番出黎
因為未夠熱
長坐冷氣房呢枝係有dd乾但不至於會起皮
睇你reply話有時搽左野塊面都緊你應該幾乾下
搽curel唔夠保濕 會唔會換第隻cream 加用保濕Primer
我呢排用緊Givenchy

BR我都有買佢新岀個隻混血con 都幾正
本身都想試the hope blue但呢隻冇得散買

之前bonbon特價我都入手左
顏色透透地又舒服

重點係平過日本con又易買到
用黎粗用/出一陣街都唔肉赤最愛cherry bon bon

輕輕一推
同埋買咗muf粉餅嘅絲打
係埋都係y225同y325中間揀係咪差唔多白度但225黃啲？

Ipsa去角質同幸福肌 買邊支好啲？

其實Y225同Y325都係黃tone, 但Y325望落似係暗一度

無 去郵局拎

都話直接寄香港你預等一個月左右

我都係咁諗，有d好笑
好啦睇下cs點講

除左眼影眼線其他自家出既都用過（眼影有啲貴未買得落手
Mask同Cream都好好用啊Cream個種質地我勁鍾意搽完勁快吸收好舒服 第二朝起身啲毛孔睇落細緻左而且啲印真係有淡到（太懶冇日日搽 如果勤力啲應該快淡好多

幾款Con都戴得好舒服

如果唔係留係冷氣地方嘅話
我覺得混油夏天用lingerie會好易溶
我呢兩日都要拎返枝sofina long keep base出黎打底

最近對abh subculture好有興趣 但上網睇review好似好多人鬧佢嘅粉質 啱啱睇到佢好似就嚟discontinue 依家好似得翻官網有賣 冇得試咗先感覺好糾結

好燒啊

乾肌今日試左Mac fix liquid既sample
無用蜜粉都無咩甩妝 但有d乾會浮
有無岩乾肌用既夏天粉底推介

真係要睇人
bonbon好多年前一出我已經用過
但係唔多啱我
都係要扮混血細直徑先啱我
喺佢嗰度有試過下佢眼影上手
係幾正
不過我都係鍾意ND多啲

我係十隻咁買
因為我兩隻眼唔同度數

325黑好多

225/235就差少少
225明亮少少
235暗少少同neutral少少

可能有subculture tester

佢個cream啲效果圖好誇張
我已經成set用晒幸福肌
所以佢呢個燒唔到我

個mask我幾推油痘肌使用
唔保濕但針對發炎係幾正

佢啲con真係

唔知眉筆賣幾錢

你個cm好燒 下次用完d cream入手試下先

好正 睇下先 唔該絲打

似係皮膚太多角質撐起咗啲粉

金鐘too faced開咗啦，唔算好多野睇，同埋ba態度幾好，不過會跟實你

有邊只唇膏滋潤度高？唔使不脫色

*有無絲用過ipsa同muf粉餅可以比較下

最上面果支 新出嘅

日本牌子唇膏係咪cdp最潤？

隻

iphone打拼音出呢個「只」先者 講化妝品唔使好似兒登仔咁捉字先得㗎

只係簡體字 仲衰過吾系甘牙
Btw 我唔知呢支係咪最潤 因為我淨係買咗呢支 冇試過其他日本牌子

我個咀好乾好易甩皮 之前用ysl覺得耐左會乾同好易突顯起皮既位 而家用緊suqqu配carmex潤唇膏覺得好ok 不過suqqu香港無專櫃要上網買

你本身皮膚點樣架?有冇粉刺?因為就咁睇又有啲似粉刺。
唔係的話，亦有可能係其他絲所講，啲產品打哂交。

搞笑 呢度絲打反得loreal group會唔會唔反簡體字
喺香港論壇打返繁體正字啦唔該 唔係咩都講兒登就大條道理
唔識打字咪死返去BE囉

咪就係因為你少用
skincare唔長期用點會見到效果
不過你中意啦 但就咁睇至少我同另一個絲打都覺得你手頭上嘅skincare唔夠保濕囉
皮膚打底做唔好上妝好難靚同longlast

咩網

好彩見到你留言
我差小小就燒到想買

仲話人兒登仔
捉字呢個文化喺十幾年前嘅高登已經一路有
而家連登反而少咗人出聲
換轉係當年嘅高登已經畀人屌到屎忽開花

乾肌表示之前被燒到買covermark 草本粉底霜
覺得夏天都算幾好用 貼妝得嚟又唔焗 同埋真係覺得啲粉刺少咗！
因為我塊面有啲印 所以我覺得遮瑕就差少少
但平時返學化淡妝嚟講我覺得完全夠用！
我都想搭單問有冇其他夏天粉底推介 因為啲重要日子或者想化濃妝個陣想搵返啲遮瑕度高啲嘅粉底

俾呢個post燒到去咗試guerlain嘅foundation，ba好有耐性幫我試哂幾款，最後揀咗L’Essentiel
個人覺得比較啱夏天用，好透薄完全唔焗同埋佢話last到16個鐘，今日上咗妝10個鐘左右中間有出汗都係溶左少少
Coverage方面算係中度，本身好多紅印都遮到6-7成
本來打算買cushion但試完發覺coverage唔太夠同埋有啲乾，Parure Gold就潤啲但係冇L’Essentiel咁long last，同我皮膚狀況差唔多嘅絲打可以參考下

利申：乾性敏感肌

終於打曬 希望幫到大家
勿助長代購助養kol

雖然olens真係靚同都算舒服
但係個包裝真係好難開

收皮啦支那妹 打蝗拼大大聲講出嚟 仲話返人轉頭 死返去小紅書同你啲同胞傾化妝品啦 呢度係香港forum呀 唔撚該用返正體字啦

你咁激動做乜尻 係咪現實日日俾人屌所以唯有做鍵盤戰士發洩

講開呢個牌子 絲打有無用過其他product eg 粉餅
成日都好想入手呢個日牌

之前見過好多次有人問咩係lf咩係sf咩係sf+
又誤會咗sf係順豐已經想打幫到新人同埋可以倒代購米就最好

以後要頂置
上面有個絲打買左心機粉餅 hk唔係已經冇counter?
之前叫fd去旅行幫我買 搞到唔多岩色

通常六月同十二月有部分牌子會減價
十一月black Friday就差唔多全場都九折一個星期左右

Jeng
宜家開始唔買嘢，等6月

但佢六月唔係好多牌子會減價
有sisley zoeva 嗰啲

用 mac studio fix 混油肌我會加埋 fix+一齊用
會超級貼面+持久
見咁多絲有興趣/ 想買
我自己就當佢粉底老公
不論果日皮膚好唔好 真係用佢就無煩惱
但我初初用都有浮粉/ 面乾問題
後尾我上粉時攞張tissue索一索隻濕RT蛋再噴幾下fix+ 或者放粉底上手再噴少少fix+溝埋一齊上面又
出黎妝感會好貼好薄上多幾層build up coverage都唔會厚粉樣
不過多油/ 大毛孔/要加強遮蓋既位置可以唔用都得

依家啲新會然真係惡 躝返去小蝗書啦
話兒登又要上 真犯賤

我拎sample嘅時候 仲有支base試用
上網見人話溝埋一齊用會冇咁乾
啱啱試完 真係唔錯 同埋有啲好自然嘅光澤感

乜呢度啲會員咁燥底既 你都打錯字呀 新會然 同啲譚仔呀姐一樣讀唔正廣東話音

真心定假膠？
其實點解一個香港人會用拼音打字
仲要打簡體字

躝喇新會然

唔好嘈交啦block咗佢算

真心膠黎架喎

Hanyul GMarket有得賣呀 仲成日有折/送野 有得順豐送到上門添

多謝花絲即刻睇下先！

無絲用過clio kill cover cushion
見河西美希介紹有啲性趣但唔熟韓妝

想請問咁多位guerlain打手
雲石唇膏殼而加仲有無賣
係咪一定要門市先有 係sf睇過唔見
同埋有無偏奶茶色嘅色號推薦

太長唔quote 自己唔熟網購 淨係用過sephorahk 但都未試過有事 客服都幾有禮貌會follow up㗎喎平時多數一個禮拜度到 已經買到做金卡會員 點解呢度咁多絲中伏嘅

雲石殻一般門市都有 sf可能係賣晒？再唔係你睇下Escentual？
奶茶色既話3號同4號好似都算係 呢個post上少少都有絲打swatch過

因為我想開sf+ 所以等6月可以兩年減價都用到😂

有人用咗TF Cushion未

買左

其實我未用過
都聽過有絲話無中伏 但係中伏嘅人多好多
同埋佢啲嘢好多其他網都有得買 所以就唔一定要喺佢度買囉

sf嘅guerlain case好似唔寄香港

咁你要做好底層皮膚先得呀！粉底最多可以遮顏色不均，但凹凹凸凸真係難搞啲

攞咗MAC studio fix fluid試用
想問下用beauty blender上得唔得
定係一定要用掃？

可以用bb上啊 bb上就薄身d 記得整濕左先上

用beauty blender加fix plus
會超超超超貼同薄，但有coverage

唔好意思 離題一問 有無人係cleanskincare 做過激光去暗瘡印？效果點

用緊咩skincare同makeup product?
用緊嘅野冇事可能只係因為之前天氣涼爽仲ok
又或者膚質變左唔受得
list出黎睇下有冇絲打比到意見?
如果係荷爾蒙之類身體問題就只有睇醫生係最好

如何

我得閒整理下

因為佢有得儲分換sample試所以一直有買遲啲試下你個表其他網先辛苦曬你打咁大段

我都係呀, 買過幾次都冇問題, 亦未試過送錯野
佢有時仲有禮品送 (上次有key chain, 卡片套)
間唔中都會買下
我主要買fenty beauty多
可能真係好彩, 未到中伏都仲會keep住買

想買支防曬比媽咪佢堅持要唔可以黐笠笠同唔太貴唔反白 想問下大家有咩推薦 我見olay新出嗰支吹到好誇張但唔知好無用 睇成分就係化學性

一出就忍唔住買左
開心使用中

我有個fd買完俾我swatch
我覺得算係平價tom ford
粉質好細
顯色度同tf差唔多
又係顯色中上粉質好滑
搞到我想返香港之後買幾粒

您乾肌定油肌 好冇用
好想買

香港唔係叫ig架咩

我覺得係睇價錢
平就用skynet，貴就dhl???

我都係乾肌 咁買啦
揀得呢啲brand都預咗係呢啲價錢

真係好貴 仲要cushion特別易生菌

香水好似係點都用skynet
dhl應該寄唔到香水？

係啊
所以用哂之後都未必會回購嫁喇
轉返去繼續用圓樽
仲有最近入手左muf個粉餅好正

有幾正？ 控唔控油？ 想買 又想買Givenchy粉底
其實咩都想買

muf個餅?
唔控油嫁! 油肌絲打要做係base度做好控油先~
佢正在, 粉感唔重, 唔厚, 但又有遮瑕力
特別係佢粉撲(佢有兩面)
白色嗰一面blur毛孔一流

Givenchy fdt有sample拎喎
絲打可以去登記啊!

絲打你呢盒同我一模一樣

真係只係為咗佢個包裝
好用係bonus
之前Armani 紅黑cushion又係包裝靚
用咗年幾都未用完 好垃圾

我有聽朋友講armani嘅嘢都係好睇唔好用
之前見到佢啲嘢都幾靚有諗過買
好彩咋

Armani就不了

其實armani係L’Oréal group
介唔介意過隔離post講

Sorry見有絲講起所以唔小心講左
冇下次

有冇絲想夾日本樂天訂con/其他野?
岩岩有上次夾過團既絲問我

屌，火燭

Armani 既不如去番隔離post講

呢個牌子正野

Sorry sorry

咁買咗muf先

勁夾wor 我地

好似之前興過果支乾花唇膏
成件事勁似假貨

MUFE粉餅香港24/4上啦

我以為今日上狗衝入去結果要等多個幾禮拜

希望放工仲有

有想買前面絲打post嗰隻好似見到樂天有折(唔肯定)

Evercolour好似出左新色 想夾

等咗好耐收工即刻狗衝

pm

細細聲提MMM都係L'Oreal Group

L'Oreal唔好再收購啦好冇

想知香港定價幾錢

我覺得好膠

多謝你呀喵

香港要5月先有啊

原來4月尾上！
價錢好似380 之前買遮瑕時問過BA

其實大家網購之前有冇聞過㗎 次次見到感覺好正嘅香水都唔敢買 驚嚟到唔鍾意 所以咁多年嚟淨係敢回購dior

Hysan有full counter？
Abh係唔係都係full counter嚟
（比你更old news嘅人）

係呀 係正3ce隔離